開始覺得黃洋達夫婦收左錢搞散本土派!!

天琦認死狗都被屌,本土派當日既大團結就一手俾熱狗搞死

樓主夠鐘聽大香港早抖啦

本土派已經少人支持,冇埋本民青真係連人影都冇

繼續屌吧

明知你假膠都覺得你好煩

日日聽呀
聽佢亂屌人真係爽死

本土力量仲好聽啦

因為咁就唔屌得咩,9月以來無做過一件啱事,又唔識應對。死攬住班共諜有寶咩。

睇本土力量我不如睇返魚樂無窮

一路走來
始終唔得

佢都係選左2次，都未破到廢陶個紀錄

留名

又係時候食熱狗啦？
真係勤力